613=陣地文宣戰

社區，公司，家人，朋友
每一個扭轉民意，集合造就下一個勢
請各位提供有用文宣材料
行動吧

啲人轉icon都驚

佢哋話乜嘢違反國旗法其實有冇人證實過？